啱啱睇火星任務 有啲野想問

睇到一半見到兩隻支那狗即刻嚇到熄mon
依家有少少想嘔

想問套戲之後係咪支那狗幫手救返主角落去？如果係我就唔睇了

火星是屬於中共的

茄喱啡

咁我繼續睇以為支那狗想出嚟救世界

印象中套戲有串支那太空科技比美國落後

要打入中國市場要一定既中國人 拎黎鄧腳

呢個唔關事
原著英文小說都係有講支共幫手

屌佢老味搵日本都唔搵支那啦
原著奶共唔係奶共咩

個肥佬話阿波羅9號之後就唔會咁做 啱啱睇到

咁唔好為反而反..
我好多年前睇過唔係好記得

我記得支共個位係咁易講左下又唔多...
完全冇吹奏成份FEEL

個個位好似講用支共火箭補給返緊黎個班人? 跟住用引力彈弓將佢地再射去教返個火星佬? 定係冇用到支共火箭. 唔係好記得

點會搵日本
真係航天講勁係都搵RUSSIA..

有用到呀
俄佬同支那點會幫美國 慶祝都嚟唔切啦班打靶
仲主動打過去話幫手

日本點會幫唔到手 好多科技上既野日本都自己做到
最早期果陣同蘇聯老美齊頭咁濟
只係依家做緊老美細佬 老美好多野都唔比佢地試
但火箭冇問題啦
俄佬係勁 但諗都諗下點會幫老美